<resources>
    <string name="app_name">CalorieFit Trainer</string>
    <string name="hello">Merhaba</string>
    <string name="weekly_statistics">Haftalık İstatistikler</string>
    <string name="kcal_burnt">Yakılan Kcal</string>
    <string name="total_time">Toplam Süre</string>
    <string name="exercises">Egzersizler</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Formda ve Sağlıklı Kalın</string>
    <string name="popular_workout">Popüler Egzersiz</string>
    <string name="push_your_limit">Sınırlarını Zorla</string>
    <string name="types_of_exercise">Egzersiz Türleri</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="home">Ana Sayfa</string>
    <string name="test">test test test test</string>
    <string name="height">Boy</string>
    <string name="weight">Kilo</string>
    <string name="fat_mass">Yağ Kütlesi</string>
    <string name="activities">Aktiviteler</string>
    <string name="bicycle">Bisiklet</string>
    <string name="running">Koşu</string>
    <string name="training">Eğitim</string>
    <string name="calorie_counter">Kalori Sayacı</string>
    <string name="enter_the_number">Bisiklet üzerinde kat edilen kilometre miktarını girin</string>
    <string name="up_to_1000">1000 kilometreye kadar</string>
    <string name="you_have_not_entered">Seyahat edilen mesafeyi girmediniz</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="enter_duration">Süre Girin</string>
    <string name="view_program">Programı Görüntüle</string>
    <string name="detail">Detay</string>
    <string name="video_is_not_available_now">Video şu anda mevcut değil</string>
    <string name="burns">Yakar</string>
    <string name="duration">Süre</string>
    <string name="age">Yaş</string>
    <string name="desc1">Hızlı yürüyüş, kalp atış hızını yükselten ve sizi aktif tutan düşük etkili bir egzersizdir. Doğayı seyrederek formunuzu artırmak isteyen yeni başlayanlar için mükemmeldir. Bu egzersiz, hızlı bir tempoda yürüyerek kalori yakmayı ve kardiyovasküler sağlığı iyileştirmeyi içerir. Mahallenizde veya doğal güzelliklere sahip patikalarda olsun, hızlı yürüyüş, formda kalmak için basit bir yol sunar. Daha sağlıklı bir yaşam tarzı için günlük rutininize dahil edin.</string>
    <string name="title1">Hızlı Yürüyüş</string>
    <string name="desc2">Bisiklet sürmek, eğlence ve fitnessi bir araya getiren harika bir kardiyovasküler egzersizdir. Bisiklete binin ve fiziksel sağlığınızı iyileştirirken doğayı keşfedin. Bu düşük etkili aktivite, tüm seviyelerdeki biniciler için uygundur, bu da başlangıç seviyesindekilerden tutkunlara kadar herkes için mükemmel bir seçenek olduğu anlamına gelir. Rahatça pedal çeviriyor olun veya zorlu patikalara meydan okuyor olun, bisiklet sürmek kalori yakmaya ve bacak kaslarını güçlendirmeye yardımcı olur. Daha sağlıklı ve aktif bir yaşam tarzını kucaklayın.</string>
    <string name="title2">Bisiklet</string>
    <string name="desc3">Yüzme, suyun tadını çıkarırken formda kalmak için tazeleyici ve etkili bir yol sunar. Bu, tüm vücudu çalıştıran ve kalp atış hızınızı yükselten tam bir vücut egzersizidir, bu nedenle hem boş zaman hem de fitness için mükemmel bir seçenektir. Bu düşük etkili egzersiz özellikle eklemlere nazik olduğu için tüm yaş grupları ve fitness seviyelerindeki bireyler için uygundur. Bir havuzda tur atıyorsanız veya doğal sulara dalıyorsanız, yüzme kalori yakar, kardiyovasküler sağlığı artırır ve genel gücü artırır. Daha sağlıklı, daha aktif bir yaşam tarzına adım atın.</string>
    <string name="title3">Yüzme</string>
    <string name="desc4">Yoga, nazik pozlar, kontrol edilen nefes alma ve meditasyonun birleşimiyle fiziksel ve zihinsel sağlığı teşvik eden bütünsel bir uygulamadır. Dengeli bir yaşam, esneklik ve stres rahatlatma arayışında olan bireyler için idealdir. Yeni başlayan veya deneyimli bir yogi olun, yoga ihtiyaçlarınıza uygun geniş bir rutin yelpazesi sunar. Bu düşük etkili egzersiz sadece çekirdek gücünü ve esnekliği artırmakla kalmaz, aynı zamanda farkındalık ve rahatlama geliştirir. Yoga\'yı günlük rutininize dahil ederek daha uyumlu ve sağlık odaklı bir yaşam tarzına ulaşabilirsiniz.</string>
    <string name="title4">Yoga</string>
    <string name="desc5">Esneklik, herhangi bir fitness rutininin önemli bir bileşenidir ve vücut ve zihin için sayısız fayda sunar. Esneklik ve hareket açıklığını artırmak için nazik ve bilinçli hareketleri içerir. Düzenli esneme, sakatlık riskini azaltabilir, kas gerilimini hafifletebilir ve genel duruşu iyileştirebilir. Isınma veya soğuma parçası olarak esneme egzersizleri, rahatlama teşvik etmeye ve stres seviyelerini azaltmaya yardımcı olur. Esnemeyi günlük programınıza dahil ederek daha dengeli ve fiziksel olarak dayanıklı bir yaşam tarzına katkıda bulunabilirsiniz.</string>
    <string name="title5">Esneme</string>
    <string name="lessons">Dersler: </string>
    <string name="workout_example">Egzersiz Örneği</string>
    <string name="calories">Kaloriler</string>
    <string name="calories_burned">Yakılan Kaloriler: </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Hangi sporu oynadığınızı belirtmediniz</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Bu veriyi ayarlamak için profilinize gidin</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Haftalık bir plan belirleyin</string>
    <string name="monday">Pazartesi: </string>
    <string name="tuesday">Salı: </string>
    <string name="wednesday">Çarşamba: </string>
    <string name="thursday">Perşembe: </string>
    <string name="friday">Cuma: </string>
    <string name="saturday">Cumartesi: </string>
    <string name="sunday">Pazar: </string>
    <string name="monday1">Pazartesi</string>
    <string name="tuesday1">Salı</string>
    <string name="wednesday1">Çarşamba</string>
    <string name="thursday1">Perşembe</string>
    <string name="friday1">Cuma</string>
    <string name="saturday1">Cumartesi</string>
    <string name="sunday1">Pazar</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">1 ile 1000 arasındaki kalori miktarını girin</string>
    <string name="watch_the_video">Videoyu İzle</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0 kcal</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0 kg</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="kcal">kcal</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">Sayılar 1 ile 1000 arasında olmalıdır</string>
    <string name="age1">Yaş: </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Geçersiz yaş değeri (geçerli aralık 10 ile 100 arası)</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Kilonuzu girin (kg)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">40 kg ile 150 kg arasında</string>
    <string name="wrong_weight_value">Hatalı kilo değeri</string>
    <string name="enter_your_height">Boyunuzu girin</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">70 cm ile 200 cm arasında</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="wrong_growth_value">Hatalı boy değeri</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 dakika</string>
    <string name="_30_minutes">30 dakika</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Kaç kilometre koştuğunuzu girin</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>