<resources>
    <string name="app_name">Treinador CalorieFit</string>
    <string name="hello">Olá</string>
    <string name="weekly_statistics">Estatísticas semanais</string>
    <string name="kcal_burnt">Kcal Queimado</string>
    <string name="total_time">Tempo total</string>
    <string name="exercises">Exercícios</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Fique em forma e saudável</string>
    <string name="popular_workout">Treino Popular</string>
    <string name="push_your_limit">Empurre seu limite</string>
    <string name="types_of_exercise">Tipos de exercício</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="home">Lar</string>
    <string name="test">teste teste teste teste</string>
    <string name="height">Altura</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="fat_mass">Massa gorda</string>
    <string name="activities">Atividades</string>
    <string name="bicycle">Bicicleta</string>
    <string name="running">Correndo</string>
    <string name="training">Treinamento</string>
    <string name="calorie_counter">Contador de calorias</string>
    <string name="enter_the_number">Insira o número de quilômetros da bicicleta</string>
    <string name="up_to_1000">Até 1000 km</string>
    <string name="you_have_not_entered">Você não inseriu a distância percorrida</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="enter_duration">Insira a duração</string>
    <string name="view_program">Ver programa</string>
    <string name="detail">Detalhe</string>
    <string name="video_is_not_available_now">O vídeo não está disponível agora</string>
    <string name="burns">Queimaduras</string>
    <string name="duration">Duração</string>
    <string name="age">Idade</string>
    <string name="desc1">A caminhada rápida é um exercício de baixo impacto que aumenta a frequência cardíaca e o mantém ativo. É perfeito para iniciantes que buscam melhorar o condicionamento físico enquanto aproveitam o ar livre. Este treino envolve caminhar em ritmo acelerado, queimando calorias de forma eficaz e melhorando a saúde cardiovascular. Seja na sua vizinhança ou em trilhas pitorescas, caminhar rapidamente é uma maneira simples de manter a forma. Incorpore-o em sua rotina diária para um estilo de vida mais saudável.</string>
    <string name="title1">Breve passeio</string>
    <string name="desc2">Andar de bicicleta é um treino cardiovascular fantástico que combina diversão e boa forma. Suba na sua bicicleta e explore a vida ao ar livre enquanto melhora seu bem-estar físico. Esta atividade de baixo impacto é adequada para ciclistas de todos os níveis, sendo uma excelente escolha tanto para iniciantes quanto para entusiastas. Esteja você pedalando sem pressa ou percorrendo trilhas desafiadoras, o ciclismo ajuda a queimar calorias e a fortalecer os músculos das pernas. Abrace a alegria de andar de bicicleta para um estilo de vida mais saudável e ativo.</string>
    <string name="title2">Ciclismo</string>
    <string name="desc3">A natação oferece uma maneira refrescante e eficaz de manter a forma enquanto aproveita a água. É um treino de corpo inteiro que envolve os músculos e eleva a frequência cardíaca, tornando-o uma excelente escolha tanto para lazer quanto para preparação física. Este exercício de baixo impacto é particularmente suave para as articulações, tornando-o adequado para indivíduos de todas as idades e níveis de condicionamento físico. Esteja você dando voltas na piscina ou mergulhando em águas naturais, nadar queima calorias, melhora a saúde cardiovascular e melhora a força geral. Mergulhe no mundo da natação para um estilo de vida mais saudável e ativo.</string>
    <string name="title3">Natação</string>
    <string name="desc4">Yoga é uma prática holística que promove o bem-estar físico e mental através de uma combinação de posturas suaves, respiração controlada e meditação. É ideal para pessoas que buscam equilíbrio, flexibilidade e alívio do estresse. Quer você seja um iniciante ou um iogue experiente, o yoga oferece uma ampla variedade de rotinas para atender às suas necessidades. Este exercício de baixo impacto não só aumenta a força e a flexibilidade do núcleo, mas também cultiva a atenção plena e o relaxamento. Ao incorporar a ioga em sua rotina diária, você pode alcançar um estilo de vida mais harmonioso e saudável.</string>
    <string name="title4">Ioga</string>
    <string name="desc5">O alongamento é um componente vital de qualquer rotina de exercícios, oferecendo inúmeros benefícios para o corpo e a mente. Envolve movimentos suaves e deliberados para melhorar a flexibilidade e a amplitude de movimento. O alongamento regular pode reduzir o risco de lesões, aliviar a tensão muscular e melhorar a postura geral. Seja como parte do aquecimento ou do relaxamento, os exercícios de alongamento ajudam a promover o relaxamento e a reduzir os níveis de estresse. Incorporar o alongamento em sua rotina diária pode contribuir para um estilo de vida mais equilibrado e fisicamente resistente.</string>
    <string name="title5">Alongamento</string>
    <string name="lessons">Lições: </string>
    <string name="workout_example">Exemplo de treino</string>
    <string name="calories">Calorias</string>
    <string name="calories_burned">Calorias queimadas: </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Você ainda não especificou o esporte que pratica</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Vá para o seu perfil para definir esses dados</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Defina um plano para a semana</string>
    <string name="monday">Segunda-feira: </string>
    <string name="tuesday">Terça-feira: </string>
    <string name="wednesday">Quarta-feira: </string>
    <string name="thursday">Quinta-feira: </string>
    <string name="friday">Sexta-feira: </string>
    <string name="saturday">Sábado: </string>
    <string name="sunday">Domingo: </string>
    <string name="monday1">Segunda-feira</string>
    <string name="tuesday1">Terça-feira</string>
    <string name="wednesday1">Quarta-feira</string>
    <string name="thursday1">Quinta-feira</string>
    <string name="friday1">Sexta-feira</string>
    <string name="saturday1">Sábado</string>
    <string name="sunday1">Domingo</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">Insira o número de calorias de 1 a 1000</string>
    <string name="watch_the_video">Assista o vídeo</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0kcal</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0kg</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="kcal">calorias</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">Os números devem estar entre 1 e 1000</string>
    <string name="age1">Idade: </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Valor de idade inválido (o intervalo válido é de 10 a 100)</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Digite seu peso (kg)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">De 40kg a 150kg</string>
    <string name="wrong_weight_value">Valor de peso errado</string>
    <string name="enter_your_height">Digite sua altura</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">De 70 cm a 200 cm</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="wrong_growth_value">Valor de crescimento errado</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 minutos</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutos</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Digite o número de quilômetros que você correu</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>