<resources>
    <string name="app_name">CalorieFit Trainer</string>
    <string name="hello">Bonjour</string>
    <string name="weekly_statistics">Statistiques hebdomadaires</string>
    <string name="kcal_burnt">Calories brûlées</string>
    <string name="total_time">Temps total</string>
    <string name="exercises">Exercices</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Restez en forme et en bonne santé</string>
    <string name="popular_workout">Entraînement populaire</string>
    <string name="push_your_limit">Repoussez vos limites</string>
    <string name="types_of_exercise">Types d\'exercice</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="home">Accueil</string>
    <string name="test">test test test test</string>
    <string name="height">Taille</string>
    <string name="weight">Poids</string>
    <string name="fat_mass">Masse grasse</string>
    <string name="activities">Activités</string>
    <string name="bicycle">Vélo</string>
    <string name="running">Course à pied</string>
    <string name="training">Entraînement</string>
    <string name="calorie_counter">Compteur de calories</string>
    <string name="enter_the_number">Entrez le nombre de kilomètres à vélo</string>
    <string name="up_to_1000">Jusqu\'à 1000 km</string>
    <string name="you_have_not_entered">Vous n\'avez pas saisi la distance parcourue</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="enter_duration">Entrez la durée</string>
    <string name="view_program">Voir le programme</string>
    <string name="detail">Détail</string>
    <string name="video_is_not_available_now">La vidéo n\'est pas disponible pour le moment</string>
    <string name="burns">Brûle</string>
    <string name="duration">Durée</string>
    <string name="age">Âge</string>
    <string name="desc1">La marche rapide est un exercice à faible impact qui augmente votre fréquence cardiaque et vous maintient actif. C\'est parfait pour les débutants qui cherchent à améliorer leur condition physique tout en profitant de l\'extérieur. Cet entraînement consiste à marcher à un rythme accéléré, brûlant efficacement des calories et améliorant la santé cardiovasculaire. Que ce soit dans votre quartier ou sur des sentiers pittoresques, la marche rapide est un moyen simple de rester en forme. Intégrez-la dans votre routine quotidienne pour un mode de vie plus sain.</string>
    <string name="title1">Marche rapide</string>
    <string name="desc2">Le vélo est un excellent exercice cardiovasculaire qui combine plaisir et fitness. Sautez sur votre vélo et explorez la nature tout en améliorant votre bien-être physique. Cette activité à faible impact convient aux cyclistes de tous niveaux, ce qui en fait un excellent choix pour les débutants et les passionnés. Que vous pédaliez tranquillement ou que vous affrontiez des sentiers difficiles, le vélo permet de brûler des calories et de renforcer les muscles des jambes. Embrassez la joie du vélo pour un mode de vie plus sain et actif.</string>
    <string name="title2">Cyclisme</string>
    <string name="desc3">La natation offre un moyen rafraîchissant et efficace de rester en forme tout en profitant de l\'eau. C\'est un exercice complet qui sollicite vos muscles et augmente votre fréquence cardiaque, ce qui en fait un excellent choix pour les loisirs et la forme physique. Cet exercice à faible impact est particulièrement doux pour les articulations, le rendant adapté à tous les âges et niveaux de forme physique. Que vous nagiez dans une piscine ou que vous vous baigniez dans des eaux naturelles, la natation brûle des calories, améliore la santé cardiovasculaire et renforce la force globale. Plongez dans le monde de la natation pour un mode de vie plus sain et actif.</string>
    <string name="title3">Natation</string>
    <string name="desc4">Le yoga est une pratique holistique qui favorise le bien-être physique et mental grâce à une combinaison de postures douces, de respiration contrôlée et de méditation. Il est idéal pour les personnes en quête d\'équilibre, de flexibilité et de soulagement du stress. Que vous soyez débutant ou yogi expérimenté, le yoga offre une large gamme de routines pour répondre à vos besoins. Cet exercice à faible impact améliore non seulement la force du noyau et la flexibilité, mais cultive également la pleine conscience et la relaxation. En incorporant le yoga dans votre routine quotidienne, vous pouvez atteindre un mode de vie plus harmonieux et axé sur la santé.</string>
    <string name="title4">Yoga</string>
    <string name="desc5">Les étirements sont un élément vital de toute routine de fitness, offrant de nombreux avantages pour le corps et l\'esprit. Ils consistent en des mouvements doux et délibérés visant à améliorer la flexibilité et l\'amplitude des mouvements. Les étirements réguliers peuvent réduire le risque de blessures, soulager les tensions musculaires et améliorer la posture générale. Que ce soit dans le cadre d\'un échauffement ou d\'une récupération, les exercices d\'étirement favorisent la détente et réduisent les niveaux de stress. L\'incorporation des étirements dans votre routine quotidienne peut contribuer à un mode de vie plus équilibré et physiquement résistant.</string>
    <string name="title5">Étirements</string>
    <string name="lessons">Leçons : </string>
    <string name="workout_example">Exemple d\'entraînement</string>
    <string name="calories">Calories</string>
    <string name="calories_burned">Calories brûlées : </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Vous n\'avez pas encore précisé quel sport vous avez pratiqué</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Allez dans votre profil pour définir ces données</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Définissez un plan pour la semaine</string>
    <string name="monday">Lundi : </string>
    <string name="tuesday">Mardi : </string>
    <string name="wednesday">Mercredi : </string>
    <string name="thursday">Jeudi : </string>
    <string name="friday">Vendredi : </string>
    <string name="saturday">Samedi : </string>
    <string name="sunday">Dimanche : </string>
    <string name="monday1">Lundi</string>
    <string name="tuesday1">Mardi</string>
    <string name="wednesday1">Mercredi</string>
    <string name="thursday1">Jeudi</string>
    <string name="friday1">Vendredi</string>
    <string name="saturday1">Samedi</string>
    <string name="sunday1">Dimanche</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">Entrez le nombre de calories de 1 à 1000</string>
    <string name="watch_the_video">Regardez la vidéo</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0 kcal</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0 kg</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="kcal">kcal</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">Les chiffres doivent être compris entre 1 et 1000</string>
    <string name="age1">Âge : </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Âge non valide (plage valide : 10 à 100)</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Entrez votre poids (kg)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">De 40 kg à 150 kg</string>
    <string name="wrong_weight_value">Valeur du poids incorrecte</string>
    <string name="enter_your_height">Entrez votre taille</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">De 70 cm à 200 cm</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="wrong_growth_value">Valeur de la taille incorrecte</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 minutes</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutes</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Indiquez le nombre de kilomètres que vous avez couru</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>