<resources>
    <string name="app_name">Тренажер CalorieFit</string>
    <string name="hello">Привет</string>
    <string name="weekly_statistics">Еженедельная статистика</string>
    <string name="kcal_burnt">Ккал сожжено</string>
    <string name="total_time">Общее время</string>
    <string name="exercises">Упражнения</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Оставайтесь в форме и здоровы</string>
    <string name="popular_workout">Популярные тренировки</string>
    <string name="push_your_limit">Расширьте свой предел</string>
    <string name="types_of_exercise">Виды упражнений</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="home">Дом</string>
    <string name="test">тест тест тест тест</string>
    <string name="height">Высота</string>
    <string name="weight">Масса</string>
    <string name="fat_mass">Жировые массы</string>
    <string name="activities">Деятельность</string>
    <string name="bicycle">Велосипед</string>
    <string name="running">Бег</string>
    <string name="training">Обучение</string>
    <string name="calorie_counter">Счетчик калорий</string>
    <string name="enter_the_number">Введите количество километров на велосипеде</string>
    <string name="up_to_1000">До 1000 км</string>
    <string name="you_have_not_entered">Вы не указали пройденное расстояние</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">ХОРОШО</string>
    <string name="enter_duration">Введите продолжительность</string>
    <string name="view_program">Посмотреть программу</string>
    <string name="detail">Деталь</string>
    <string name="video_is_not_available_now">Видео сейчас недоступно</string>
    <string name="burns">Бернс</string>
    <string name="duration">Продолжительность</string>
    <string name="age">Возраст</string>
    <string name="desc1">Быстрая ходьба — это упражнение с низкой нагрузкой, которое повышает частоту сердечных сокращений и поддерживает активность. Он идеально подходит для новичков, стремящихся улучшить физическую форму, наслаждаясь отдыхом на свежем воздухе. Эта тренировка предполагает ходьбу в ускоренном темпе, эффективное сжигание калорий и улучшение здоровья сердечно-сосудистой системы. Будь то в вашем районе или на живописных тропах, быстрая ходьба — это простой способ оставаться в форме. Включите его в свой распорядок дня, чтобы вести более здоровый образ жизни.</string>
    <string name="title1">Бойкая ходьба</string>
    <string name="desc2">Езда на велосипеде — это фантастическая тренировка сердечно-сосудистой системы, сочетающая в себе развлечение и фитнес. Садитесь на велосипед и исследуйте окрестности, улучшая свое физическое самочувствие. Это занятие с низким уровнем воздействия подходит для райдеров всех уровней, что делает его отличным выбором как для новичков, так и для энтузиастов. Независимо от того, крутите ли вы педали неторопливо или преодолеваете сложные трассы, езда на велосипеде помогает сжигать калории и укреплять мышцы ног. Получите удовольствие от езды на велосипеде и ведите более здоровый и активный образ жизни.</string>
    <string name="title2">Езда на велосипеде</string>
    <string name="desc3">Плавание — это освежающий и эффективный способ оставаться в форме, наслаждаясь водой. Это тренировка всего тела, которая задействует мышцы и повышает частоту сердечных сокращений, что делает ее отличным выбором как для отдыха, так и для фитнеса. Это упражнение с низкой нагрузкой особенно бережно воздействует на суставы, что делает его подходящим для людей всех возрастов и уровней физической подготовки. Делаете ли вы плавание в бассейне или купаетесь в природных водах, плавание сжигает калории, улучшает здоровье сердечно-сосудистой системы и повышает общую силу. Погрузитесь в мир плавания и ведите более здоровый и активный образ жизни.</string>
    <string name="title3">Плавание</string>
    <string name="desc4">Йога — это целостная практика, которая способствует физическому и психическому благополучию посредством сочетания мягких поз, контролируемого дыхания и медитации. Он идеально подходит для людей, ищущих баланс, гибкость и снятие стресса. Независимо от того, новичок вы или опытный йог, йога предлагает широкий спектр упражнений, отвечающих вашим потребностям. Это упражнение с низкой нагрузкой не только увеличивает силу и гибкость корпуса, но также развивает внимательность и расслабление. Включив йогу в свой распорядок дня, вы сможете добиться более гармоничного и здорового образа жизни.</string>
    <string name="title4">Йога</string>
    <string name="desc5">Растяжка — жизненно важный компонент любой фитнес-программы, приносящий многочисленные преимущества для тела и ума. Он включает в себя плавные и осознанные движения для улучшения гибкости и диапазона движений. Регулярная растяжка может снизить риск травм, снять мышечное напряжение и улучшить общую осанку. Упражнения на растяжку, будь то часть разминки или заминки, помогают расслабиться и снизить уровень стресса. Включение растяжки в свой ежедневный режим может способствовать более сбалансированному и физически выносливому образу жизни.</string>
    <string name="title5">Растяжка</string>
    <string name="lessons">Уроки: </string>
    <string name="workout_example">Пример тренировки</string>
    <string name="calories">Калории</string>
    <string name="calories_burned">Сожженные калории: </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Вы еще не указали, каким видом спорта занимаетесь</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Перейдите в свой профиль, чтобы установить эти данные</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Составьте план на неделю</string>
    <string name="monday">Понедельник: </string>
    <string name="tuesday">Вторник: </string>
    <string name="wednesday">Среда: </string>
    <string name="thursday">Четверг: </string>
    <string name="friday">Пятница: </string>
    <string name="saturday">Суббота: </string>
    <string name="sunday">Воскресенье: </string>
    <string name="monday1">Понедельник</string>
    <string name="tuesday1">Вторник</string>
    <string name="wednesday1">Среда</string>
    <string name="thursday1">Четверг</string>
    <string name="friday1">Пятница</string>
    <string name="saturday1">Суббота</string>
    <string name="sunday1">Воскресенье</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">Введите количество калорий от 1 до 1000</string>
    <string name="watch_the_video">Смотреть видео</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0 ккал</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0 кг</string>
    <string name="kg">кг</string>
    <string name="kcal">ккал</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">Числа должны быть от 1 до 1000.</string>
    <string name="age1">Возраст: </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Недопустимое значение возраста (допустимый диапазон: от 10 до 100).</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Введите свой вес (кг)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">От 40 кг до 150 кг</string>
    <string name="wrong_weight_value">Неверное значение веса</string>
    <string name="enter_your_height">Введите свой рост</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">От 70 см до 200 см</string>
    <string name="cm">см</string>
    <string name="wrong_growth_value">Неверное значение роста</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 минут</string>
    <string name="_30_minutes">30 минут</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Введите количество километров, которые вы пробежали</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>