<resources>
    <string name="app_name">CalorieFit Trainer</string>
    <string name="hello">Hola</string>
    <string name="weekly_statistics">Estadísticas Semanales</string>
    <string name="kcal_burnt">Calorías Quemadas</string>
    <string name="total_time">Tiempo Total</string>
    <string name="exercises">Ejercicios</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Mantente en Forma y Saludable</string>
    <string name="popular_workout">Entrenamiento Popular</string>
    <string name="push_your_limit">Supera tus Límites</string>
    <string name="types_of_exercise">Tipos de Ejercicio</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="test">Prueba</string>
    <string name="height">Altura</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="fat_mass">Masa Grasa</string>
    <string name="activities">Actividades</string>
    <string name="bicycle">Bicicleta</string>
    <string name="running">Correr</string>
    <string name="training">Entrenamiento</string>
    <string name="calorie_counter">Contador de Calorías</string>
    <string name="enter_the_number">Ingresa el número de kilómetros en la bicicleta</string>
    <string name="up_to_1000">Hasta 1000 km</string>
    <string name="you_have_not_entered">No has ingresado la distancia recorrida</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="enter_duration">Ingresa la Duración</string>
    <string name="view_program">Ver Programa</string>
    <string name="detail">Detalle</string>
    <string name="video_is_not_available_now">El video no está disponible en este momento</string>
    <string name="burns">Quema</string>
    <string name="duration">Duración</string>
    <string name="age">Edad</string>
    <string name="desc1">Caminar a paso ligero es un ejercicio de bajo impacto que eleva tu ritmo cardíaco y te mantiene activo. Es perfecto para principiantes que buscan mejorar la forma física mientras disfrutan del aire libre. Este entrenamiento implica caminar a un ritmo acelerado, quemando calorías de manera efectiva y mejorando la salud cardiovascular. Ya sea en tu vecindario o en senderos pintorescos, caminar a paso ligero es una forma sencilla de mantenerse en forma. Incorpóralo a tu rutina diaria para un estilo de vida más saludable.</string>
    <string name="title1">Caminar a Paso Ligero</string>
    <string name="desc2">Andar en bicicleta es un fantástico ejercicio cardiovascular que combina diversión y fitness. Sube a tu bicicleta y explora la naturaleza mientras mejoras tu bienestar físico. Esta actividad de bajo impacto es adecuada para ciclistas de todos los niveles, lo que la convierte en una excelente opción tanto para principiantes como para entusiastas. Ya sea pedaleando de manera relajada o enfrentando senderos desafiantes, andar en bicicleta ayuda a quemar calorías y fortalecer los músculos de las piernas. Aprovecha la alegría de andar en bicicleta para un estilo de vida más saludable y activo.</string>
    <string name="title2">Andar en Bicicleta</string>
    <string name="desc3">La natación ofrece una forma refrescante y efectiva de mantenerse en forma mientras disfrutas del agua. Es un ejercicio de cuerpo completo que involucra tus músculos y eleva tu ritmo cardíaco, lo que lo convierte en una excelente opción tanto para el ocio como para la aptitud física. Este ejercicio de bajo impacto es particularmente suave con las articulaciones, lo que lo hace adecuado para personas de todas las edades y niveles de condición física. Ya sea nadando en una piscina o sumergiéndote en aguas naturales, la natación quema calorías, mejora la salud cardiovascular y fortalece la fuerza general. Sumérgete en el mundo de la natación para un estilo de vida más saludable y activo.</string>
    <string name="title3">Natación</string>
    <string name="desc4">El yoga es una práctica holística que promueve el bienestar físico y mental a través de una combinación de posturas suaves, respiración controlada y meditación. Es ideal para personas que buscan equilibrio, flexibilidad y alivio del estrés. Ya seas un principiante o un yogui experimentado, el yoga ofrece una amplia gama de rutinas para satisfacer tus necesidades. Este ejercicio de bajo impacto no solo mejora la fuerza del núcleo y la flexibilidad, sino que también cultiva la conciencia plena y la relajación. Al incorporar el yoga en tu rutina diaria, puedes lograr un estilo de vida más armonioso y consciente de la salud.</string>
    <string name="title4">Yoga</string>
    <string name="desc5">El estiramiento es un componente vital de cualquier rutina de ejercicio, que ofrece numerosos beneficios para el cuerpo y la mente. Involucra movimientos suaves y deliberados para mejorar la flexibilidad y el rango de movimiento. El estiramiento regular puede reducir el riesgo de lesiones, aliviar la tensión muscular y mejorar la postura general. Ya sea como parte del calentamiento o del enfriamiento, los ejercicios de estiramiento ayudan a promover la relajación y reducir los niveles de estrés. Incorporar el estiramiento en tu rutina diaria puede contribuir a un estilo de vida más equilibrado y físicamente resistente.</string>
    <string name="title5">Estiramiento</string>
    <string name="lessons">Lecciones: </string>
    <string name="workout_example">Ejemplo de Entrenamiento</string>
    <string name="calories">Calorías</string>
    <string name="calories_burned">Calorías Quemadas: </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Todavía no has especificado qué deporte has practicado</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Ve a tu perfil para configurar estos datos</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Establece un plan para la semana</string>
    <string name="monday">Lunes: </string>
    <string name="tuesday">Martes: </string>
    <string name="wednesday">Miércoles: </string>
    <string name="thursday">Jueves: </string>
    <string name="friday">Viernes: </string>
    <string name="saturday">Sábado: </string>
    <string name="sunday">Domingo: </string>
    <string name="monday1">Lunes</string>
    <string name="tuesday1">Martes</string>
    <string name="wednesday1">Miércoles</string>
    <string name="thursday1">Jueves</string>
    <string name="friday1">Viernes</string>
    <string name="saturday1">Sábado</string>
    <string name="sunday1">Domingo</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">Ingresa el número de calorías de 1 a 1000</string>
    <string name="watch_the_video">Ver el Video</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0 calorías</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0 kg</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="kcal">calorías</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">Los números deben estar entre 1 y 1000</string>
    <string name="age1">Edad: </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Valor de edad no válido (el rango válido es de 10 a 100)</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Ingresa tu peso (kg)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">De 40 kg a 150 kg</string>
    <string name="wrong_weight_value">Valor de peso incorrecto</string>
    <string name="enter_your_height">Ingresa tu altura</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">De 70 cm a 200 cm</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="wrong_growth_value">Valor de altura incorrecto</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 minutos</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutos</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Ingresa la cantidad de kilómetros que has corrido</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>