<resources>
    <string name="app_name">CalorieFit Trainer</string>
    <string name="hello">Ciao</string>
    <string name="weekly_statistics">Statistiche settimanali</string>
    <string name="kcal_burnt">Kcal Bruciati</string>
    <string name="total_time">Tempo totale</string>
    <string name="exercises">Esercizi</string>
    <string name="stay_fit_and_healthy">Rimani in Forma e in Salute</string>
    <string name="popular_workout">Allenamento Popolare</string>
    <string name="push_your_limit">Supera i Tuoi Limiti</string>
    <string name="types_of_exercise">Tipi di Esercizio</string>
    <string name="profile">Profilo</string>
    <string name="home">Casa</string>
    <string name="test">test test test test</string>
    <string name="height">Altezza</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="fat_mass">Massa Grassa</string>
    <string name="activities">Attività</string>
    <string name="bicycle">Bicicletta</string>
    <string name="running">Corsa</string>
    <string name="training">Allenamento</string>
    <string name="calorie_counter">Contatore Calorie</string>
    <string name="enter_the_number">Inserisci il numero di chilometri in bicicletta</string>
    <string name="up_to_1000">Fino a 1000 km</string>
    <string name="you_have_not_entered">Non hai inserito la distanza percorsa</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="enter_duration">Inserisci Durata</string>
    <string name="view_program">Visualizza il programma</string>
    <string name="detail">Dettagli</string>
    <string name="video_is_not_available_now">Il video non è al momento disponibile</string>
    <string name="burns">Brucia</string>
    <string name="duration">Durata</string>
    <string name="age">Età</string>
    <string name="desc1">La camminata brisk è un esercizio a basso impatto che aumenta il battito cardiaco e ti tiene attivo. È perfetto per i principianti che desiderano migliorare la forma fisica mentre godono del tempo all\'aperto. Questo allenamento prevede di camminare a un ritmo accelerato, bruciando efficacemente calorie e migliorando la salute cardiovascolare. Che tu sia nel tuo quartiere o su sentieri panoramici, la camminata brisk è un modo semplice per rimanere in forma. Includila nella tua routine quotidiana per uno stile di vita più sano.</string>
    <string name="title1">Camminata Brisk</string>
    <string name="desc2">La ciclismo è un fantastico allenamento cardiovascolare che unisce divertimento e fitness. Salta sulla tua bicicletta ed esplora la natura mentre migliori il tuo benessere fisico. Questa attività a basso impatto è adatta a ciclisti di tutti i livelli, rendendola una scelta eccellente sia per principianti che appassionati. Che tu stia pedalando lentamente o affrontando percorsi impegnativi, il ciclismo aiuta a bruciare calorie e rafforzare i muscoli delle gambe. Abbraccia la gioia del ciclismo per uno stile di vita più sano e attivo.</string>
    <string name="title2">Ciclismo</string>
    <string name="desc3">Il nuoto offre un modo rinfrescante ed efficace per rimanere in forma mentre si gode dell\'acqua. È un allenamento a tutto corpo che coinvolge i muscoli e aumenta il battito cardiaco, rendendolo una scelta eccellente sia per il tempo libero che per il fitness. Questo esercizio a basso impatto è particolarmente delicato sulle articolazioni, rendendolo adatto a persone di tutte le età e livelli di fitness. Che tu stia nuotando in piscina o facendo un tuffo in acque naturali, il nuoto brucia calorie, migliora la salute cardiovascolare e aumenta la forza complessiva. Tuffati nel mondo del nuoto per uno stile di vita più sano e attivo.</string>
    <string name="title3">Nuoto</string>
    <string name="desc4">Lo yoga è una pratica olistica che promuove il benessere fisico e mentale attraverso una combinazione di posture gentili, respirazione controllata e meditazione. È ideale per le persone che cercano equilibrio, flessibilità e sollievo dallo stress. Che tu sia un principiante o uno yogi esperto, lo yoga offre una vasta gamma di routine per soddisfare le tue esigenze. Questo esercizio a basso impatto non solo migliora la forza del core e la flessibilità, ma coltiva anche la consapevolezza e il rilassamento. Incorporando lo yoga nella tua routine quotidiana, puoi raggiungere uno stile di vita più armonioso e orientato alla salute.</string>
    <string name="title4">Yoga</string>
    <string name="desc5">Lo stretching è un componente vitale di qualsiasi routine di fitness, offrendo numerosi benefici per il corpo e la mente. Coinvolge movimenti delicati e deliberati per migliorare la flessibilità e l\'ampiezza di movimento. Lo stretching regolare può ridurre il rischio di infortuni, alleviare la tensione muscolare e migliorare la postura complessiva. Sia che sia parte del riscaldamento o del raffreddamento, gli esercizi di stretching aiutano a promuovere il rilassamento e a ridurre i livelli di stress. L\'incorporazione dello stretching nella tua routine quotidiana può contribuire a uno stile di vita più equilibrato e fisicamente resiliente.</string>
    <string name="title5">Stretching</string>
    <string name="lessons">Lezioni: </string>
    <string name="workout_example">Esempio di Allenamento</string>
    <string name="calories">Calorie</string>
    <string name="calories_burned">Calorie bruciate: </string>
    <string name="you_haven_t_specified_what_sport_you_ve_played_yet">Non hai specificato quale sport hai praticato</string>
    <string name="go_to_your_profile_to_set_this_data">Vai al tuo profilo per impostare questi dati</string>
    <string name="set_a_plan_for_the_week">Imposta un piano per la settimana</string>
    <string name="monday">Lunedì: </string>
    <string name="tuesday">Martedì: </string>
    <string name="wednesday">Mercoledì: </string>
    <string name="thursday">Giovedì: </string>
    <string name="friday">Venerdì: </string>
    <string name="saturday">Sabato: </string>
    <string name="sunday">Domenica: </string>
    <string name="monday1">Lunedì</string>
    <string name="tuesday1">Martedì</string>
    <string name="wednesday1">Mercoledì</string>
    <string name="thursday1">Giovedì</string>
    <string name="friday1">Venerdì</string>
    <string name="saturday1">Sabato</string>
    <string name="sunday1">Domenica</string>
    <string name="enter_the_number_of_calories_from_1_to_1000">Inserisci il numero di calorie da 1 a 1000</string>
    <string name="watch_the_video">Guarda il video</string>
    <string name="_34">34</string>
    <string name="_0_kcal">0 kcal</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_0_kg">0 kg</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="kcal">kcal</string>
    <string name="numbers_must_be_between_1_and_1000">I numeri devono essere compresi tra 1 e 1000</string>
    <string name="age1">Età: </string>
    <string name="invalid_age_value_valid_range_is_10_to_100">Valore dell\'età non valido (intervallo valido: da 10 a 100)</string>
    <string name="enter_your_weight_kg">Inserisci il tuo peso (kg)</string>
    <string name="from_40_kg_to_150_kg">Da 40 kg a 150 kg</string>
    <string name="wrong_weight_value">Valore del peso errato</string>
    <string name="enter_your_height">Inserisci la tua altezza</string>
    <string name="from_70_cm_to_200_cm">Da 70 cm a 200 cm</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="wrong_growth_value">Valore dell\'altezza errato</string>
    <string name="_30_60_minutes">30-60 minuti</string>
    <string name="_30_minutes">30 minuti</string>
    <string name="enter_the_number_of_kilometers_you_have_run">Inserisci il numero di chilometri che hai corso</string>
    <string name="rules1">Hello. This is an application for tracking the right lifestyle. Here you will find the information you need about various sports activities.</string>
    <string name="rules2">And also you can find out how many calories you spent for a particular sport</string>
</resources>